[[{"URL": "https://twitter.com/gurepukun_/status/1635067961986920453", "User Name": "N\u00b013 \u00b7\u3002*. \n", "User @": "@gurepukun_\n", "Date": "12/03/2023", "Time": "20:59:14", "Text": "3. Se tu ainda assim \u00e9 burro demais pra entender o que eu escrevi com todas as palavras ali e acha que eu sou negacionista que n\u00e3o toma vacina, vai tomar no cu. Se tu \u00e9 conservador e acha que estou do seu lado, vai tomar no cu. Se tu \u00e9 fan\u00e1tico de esquerda e acha que ", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": "1"}, {"URL": "https://twitter.com/victorralves_/status/1635067668842819585", "User Name": "victor\n", "User @": "@victorralves_\n", "Date": "12/03/2023", "Time": "20:58:04", "Text": "\"ningu\u00e9m ia morrer de covid se n\u00e3o tomasse a vacina n\u00e3o\"\n\"ent\u00e3o como que o povo antes de tomar tava tudo morrendo? \"\n\"n\u00e3o era de covid n\u00e3o\"\n\nboy", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/re_canevaroli/status/1635067490018684928", "User Name": "Renata Canevaroli S A Pontes\n", "User @": "@re_canevaroli\n", "Date": "12/03/2023", "Time": "20:57:22", "Text": "Tamb\u00e9m tenho, marido quase morreu, 2 anos de sequela e a galera falando que \u00e9 vacina que mata.. \u00e9 foda", "Lang": "pt", "Likes": "4", "Retweets": "", "Replies": "1"}, {"URL": "https://twitter.com/oDioXIII/status/1635067437988327425", "User Name": "Dio\n", "User @": "@oDioXIII\n", "Date": "12/03/2023", "Time": "20:57:09", "Text": "Hahaha como se o s e o z n\u00e3o ficassem pr\u00f3ximos o suficiente pra se errar na digita\u00e7\u00e3o. O que n\u00e3o fica pr\u00f3ximo \u00e9 perseguir a comunidade baseados em homem de barro e mulher de costela, questionar vacina e usar Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas pra defender fala transfobica no congresso nacional.", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": "2"}, {"URL": "https://twitter.com/sousa18644714/status/1635067158869966849", "User Name": "sousa\n", "User @": "@sousa18644714\n", "Date": "12/03/2023", "Time": "20:56:03", "Text": "E os que est\u00e3o morrendo e. Consequ\u00eancia das rea\u00e7\u00f5es p\u00f3s vacina, j\u00e1 contaram?", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/AntonnyCosta/status/1635066944738201600", "User Name": "Ant\u00f4nio Pacheco\n", "User @": "@AntonnyCosta\n", "Date": "12/03/2023", "Time": "20:55:12", "Text": "\"Hehe, galera, sem pressa, mas vamo r\u00e1pido que deixei a filh.., a Ellie l\u00e1 nuns exames de rotina a\u00ed de vacina, e tal, e daqui a pouco tem que ir busc\u00e1-la\".", "Lang": "pt", "Likes": "1", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/EspacoViaSol/status/1635066716903571456", "User Name": "SolViaSol\n", "User @": "@EspacoViaSol\n", "Date": "12/03/2023", "Time": "20:54:18", "Text": "Rea\u00e7\u00f5es adversas a medicamentos por ano resultando em morte:\n\n\u2022 Ivermectina - 15\n\u2022 HCQ - 69\n\u2022 Vacina contra gripe - 77\n\u2022 Dexametasona - 618\n\u2022 Remdesivir - 921\n\u2022 Tylenol - 1024\n\u2022 Vacina COVID - 20.175", "Lang": "pt", "Likes": "1", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/anazepam/status/1635066710691827713", "User Name": "Receita amarelinha\n", "User @": "@anazepam\n", "Date": "12/03/2023", "Time": "20:54:16", "Text": "Aqui no rio tem lab que faz por uns 600 reais cada dose (a n\u00e3o ser que seja a vacina nova pra 9 variantes, da\u00ed imagino que esteja mais caro mesmo )", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/luvssullyoon/status/1635066709228019715", "User Name": "mariazola\n", "User @": "@luvssullyoon\n", "Date": "12/03/2023", "Time": "20:54:16", "Text": "amanh\u00e3 vou tomar a vacina do t\u00e9tano, tomo no bra\u00e7o ou na bunda fam\u00edlia?", "Lang": "pt", "Likes": "1", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/vvalleaa/status/1635066699996332033", "User Name": "Victor Valle\n", "User @": "@vvalleaa\n", "Date": "12/03/2023", "Time": "20:54:14", "Text": "A mo\u00e7a pode t\u00e1 vestindo um ca\u00e7a, um f\u00f3rmula 1 ou uma vacina da Pfizer https://x.com/choquei/status/choquei/status/1635066290758111232\u2026", "Lang": "pt", "Likes": "1", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/RaniereTakada/status/1635066540184977409", "User Name": "Raniere Takada\n", "User @": "@RaniereTakada\n", "Date": "12/03/2023", "Time": "20:53:35", "Text": "Bivalente \u00e9 quem toma essa vacina. Boa sorte.", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/gurepukun_/status/1635066449818714113", "User Name": "N\u00b013 \u00b7\u3002*. \n", "User @": "@gurepukun_\n", "Date": "12/03/2023", "Time": "20:53:14", "Text": "E me obriga a passar pela merda de um exame de glicose, press\u00e3o ou sei l\u00e1 que merda ele queria medir. \u00c9 ISSO TODA VEZ. EM CADA M\u00cdSERA DOSE DESSA MERDA DE VACINA. TODA VEZ. CANSA PRA CARALHO, \u00c9 \u00d3BVIO QUE EU T\u00d4 EXAUSTA DESSA MERDA. Mas, claro, pra gente que n\u00e3o passa por isso ", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": "1"}, {"URL": "https://twitter.com/daysenunes89/status/1635066309489876993", "User Name": "Dayse Silva \n", "User @": "@daysenunes89\n", "Date": "12/03/2023", "Time": "20:52:40", "Text": "Exato, a diferen\u00e7a \u00e9 que tomando a vacina vc n\u00e3o desenvolve a forma grave. Assim tmb acontece com quem toma a vacina da gripe, n\u00e3o desenvolve a forma grave. Qtos velhinhos morrem de gripe hj em dia?", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": "2"}, {"URL": "https://twitter.com/Albertossauro/status/1635066146415333377", "User Name": "Alberto Pilati\n", "User @": "@Albertossauro\n", "Date": "12/03/2023", "Time": "20:52:02", "Text": "Acho engra\u00e7ado isso de \"n\u00e3o \u00e9 natural\", pq usar roupa, morar em casas, dirigir carros, tomar vacina, usar celular e tomar antibi\u00f3ticos tbm n\u00e3o s\u00e3o naturais e ningu\u00e9m t\u00e1 nem a\u00ed.", "Lang": "pt", "Likes": "14", "Retweets": "", "Replies": "1"}, {"URL": "https://twitter.com/shauripoiein/status/1635065935634780160", "User Name": "Shauri\n", "User @": "@shauripoiein\n", "Date": "12/03/2023", "Time": "20:51:11", "Text": "Vezes que a milit\u00e2ncia foi longe dmss, n\u00e3o existe vacina pretaaaaa", "Lang": "pt", "Likes": "1", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/AlbaCanales14/status/1635065452580990977", "User Name": "Alba Canales\n", "User @": "@AlbaCanales14\n", "Date": "12/03/2023", "Time": "20:49:16", "Text": "Obrigada pela vacina ", "Lang": "pt", "Likes": "2", "Retweets": "", "Replies": "1"}, {"URL": "https://twitter.com/EspacoViaSol/status/1635065451867934721", "User Name": "SolViaSol\n", "User @": "@EspacoViaSol\n", "Date": "12/03/2023", "Time": "20:49:16", "Text": "Ivermectina: A Verdade\nNos EUA existe uma lei federal pouco conhecida que diz: 'Voc\u00ea n\u00e3o pode autorizar o uso emergencial de uma vacina se houver algum medicamento aprovado para qualquer finalidade que se mostre eficaz contra a doen\u00e7a-alvo.' Portanto, se +", "Lang": "pt", "Likes": "3", "Retweets": "", "Replies": "1"}, {"URL": "https://twitter.com/thaysssssssss_/status/1635065369470832640", "User Name": "thays vita \n", "User @": "@thaysssssssss_\n", "Date": "12/03/2023", "Time": "20:48:56", "Text": "Gente algu\u00e9m a\u00ed j\u00e1 tomou a vacina da hpv em laborat\u00f3rio particular?? Estou atr\u00e1s mas s\u00f3 acho as 3 doses de 2 mil pra cima ", "Lang": "pt", "Likes": "40", "Retweets": "2", "Replies": "15"}, {"URL": "https://twitter.com/gurepukun_/status/1635065316584849411", "User Name": "N\u00b013 \u00b7\u3002*. \n", "User @": "@gurepukun_\n", "Date": "12/03/2023", "Time": "20:48:44", "Text": "COMPLETAMENTE EXAUSTA. Minha cabe\u00e7a d\u00f3i, eu fico atordoada, me sinto cansada como se tivesse passado o dia correndo uma maratona. \u00c9 UMA MERDA. E \u00c9 UMA MERDA QUE ACONTECE LITERALMENTE TODA VEZ QUE TOMO VACINA. E, n\u00e3o bastasse isso, ainda tenho que lidar com M\u00c9DICO FILHO DA PUTA ", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": "1"}, {"URL": "https://twitter.com/oDioXIII/status/1635065245701140480", "User Name": "Dio\n", "User @": "@oDioXIII\n", "Date": "12/03/2023", "Time": "20:48:27", "Text": "Se eu quiser eu escrevo com emoji e ainda assim fa\u00e7o mais sentido do que algu\u00e9m que se julga letrado e apoia presidente que indica cloroquina e ivermectina e questiona vacina. Tem um fo\u00e7o entre n\u00f3s que n\u00e3o \u00e9 um erro de ortografia meu que vai mudar isso. Atura ou surta.", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": "1"}, {"URL": "https://twitter.com/rebahtedor/status/1635065223865565185", "User Name": "rebhatedor\n", "User @": "@rebahtedor\n", "Date": "12/03/2023", "Time": "20:48:22", "Text": "Doria pai da vacina!!! E os bolsonaristas ignorants q chorem na timeline kkkk", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/BolsonarosFatos/status/1635065206626820099", "User Name": "oranosloB\n", "User @": "@BolsonarosFatos\n", "Date": "12/03/2023", "Time": "20:48:17", "Text": "Vc sabia? Com reinfec\u00e7\u00f5es e muta\u00e7\u00f5es, Bolsonaro erra ao comparar v\u00edrus com vacina... Mas pra quem achava que o Covid19 era s\u00f3 uma gripezinha, isso n\u00e3o causa surpresa", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/ZELOTT10/status/1635065165849956352", "User Name": "ZELOTT\n", "User @": "@ZELOTT10\n", "Date": "12/03/2023", "Time": "20:48:08", "Text": "CARV\u00c3O ATIVADO PODE TE LIVRA DA VACINA ASSACINA", "Lang": "pt", "Likes": "1", "Retweets": "1", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/Mariade26099157/status/1635065094152531969", "User Name": "Maria de Lourdes Abravanel\n", "User @": "@Mariade26099157\n", "Date": "12/03/2023", "Time": "20:47:51", "Text": "Poxa, isso q eu chamo de azar. E agora q est\u00e3o condenando no mundo, exceto no Brasil, a vacina da Pfizer enaltecendo a invermectina. Em breve teremos m\u00e9dicos, jornalistas e pol\u00edticos negando tudo q disseram.", "Lang": "pt", "Likes": "4", "Retweets": "", "Replies": "1"}, {"URL": "https://twitter.com/Myrandiy_13Lula/status/1635065038645116928", "User Name": "MIRANDYLULA TEM RAZ\u00c3O \u00c9 GENOC\u00cdDIO MESMO.\n", "User @": "@Myrandiy_13Lula\n", "Date": "12/03/2023", "Time": "20:47:37", "Text": "A vacina bivalente est\u00e1 dispon\u00edvel no SUS para grupos priorit\u00e1rios!\nO Minist\u00e9rio da Sa\u00fade j\u00e1 registra mais de um milh\u00e3o de doses de refor\u00e7o bivalentes contra a Covid-19 aplicadas no p\u00fablico priorit\u00e1rio. Vamos vacinar!Vacina \u00e9 vida Vacina \u00e9 para todos. http://saude.gov/vacinacao", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": ""}], [{"URL": "https://twitter.com/Mardan11/status/1635430329421815808", "User Name": "Marcelo Dantas\n", "User @": "@Mardan11\n", "Date": "13/03/2023", "Time": "20:59:10", "Text": "Cleuza est\u00e1 com S\u00edndrome Inflamat\u00f3ria Multissist\u00eamica. Seu sistema imunol\u00f3gico est\u00e1 totalmente destru\u00eddo, idas ao hospital recorrentes, j\u00e1 est\u00e1 em tratamento paliativo, desenganada pelos m\u00e9dicos. \nPossui TODAS as comprova\u00e7\u00f5es de nexo causal da vacina https://gettr.com/post/p2bdqiqb69f\u2026", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/bloomingJAV/status/1635430306684497920", "User Name": "\ud835\udd1f\ud835\udd1e\ud835\udd1f\ud835\udd36\u262d\ud835\udd1f\ud835\udd29\ud835\udd2c\ud835\udd2c\ud835\udd2a\n", "User @": "@bloomingJAV\n", "Date": "13/03/2023", "Time": "20:59:04", "Text": "acho que ter passado por uma pandemia, e principalmente uma em que a vacina foi feita em tempo recorde, acabou datando bastante esse aspecto da hist\u00f3ria (pra mim). mas enfim eu amo demais esse joguim e a ellie \u00e9 minha personagem favorita da fic\u00e7\u00e3o", "Lang": "pt", "Likes": "1", "Retweets": "", "Replies": "1"}, {"URL": "https://twitter.com/glaidon_brito/status/1635430300061671426", "User Name": "glaidon brito\n", "User @": "@glaidon_brito\n", "Date": "13/03/2023", "Time": "20:59:03", "Text": "Uma coisa que j\u00e1 sabemos. Ele n\u00e3o tomou a vacina.", "Lang": "pt", "Likes": "1", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/neto_soubhia/status/1635430280864440324", "User Name": "Daniel Soubhia Neto\n", "User @": "@neto_soubhia\n", "Date": "13/03/2023", "Time": "20:58:58", "Text": "Est\u00e3o sendo pela vacina. Se informe", "Lang": "pt", "Likes": "3", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/junior_barel/status/1635430270693154818", "User Name": "Francisco Barel Junior\n", "User @": "@junior_barel\n", "Date": "13/03/2023", "Time": "20:58:56", "Text": "Mas ela n\u00e3o tomou a vacina ?", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/Cleudo47802008/status/1635430043764523010", "User Name": "Cleudo Nascimento filiado ao PT zonal penha SP SP\n", "User @": "@Cleudo47802008\n", "Date": "13/03/2023", "Time": "20:58:01", "Text": "Chama!  A vacina bivalente est\u00e1 dispon\u00edvel no SUS para grupos priorit\u00e1rios!\n\nO Minist\u00e9rio da Sa\u00fade j\u00e1 registra mais de um milh\u00e3o de doses de refor\u00e7o bivalentes contra a Covid-19 aplicadas no p\u00fablico priorit\u00e1rio. Vamos vacinar! Vacina \u00e9 vida \n\n http://saude.gov/vacinacao", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/stargirl_lina/status/1635430022147108864", "User Name": "lina \n", "User @": "@stargirl_lina\n", "Date": "13/03/2023", "Time": "20:57:56", "Text": "tipo tu acredita em zumbi fungo mas n\u00e3o em vacina???? inclusive um fungo de ATROPODE que pulou do nada pra hospedeiro HUMANO sem no m\u00ednimo um ind\u00edcio de hospedeiro intermedi\u00e1rio? pelo amor deus s\u00f3 pq \u00e9 realista nao quer dizer q deixa de ser fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica", "Lang": "pt", "Likes": "1", "Retweets": "", "Replies": "2"}, {"URL": "https://twitter.com/ElBetitoDev/status/1635430014387642370", "User Name": "Beto\n", "User @": "@ElBetitoDev\n", "Date": "13/03/2023", "Time": "20:57:54", "Text": "V\u00e3o continuar defendendo, dizendo que ele nunca foi contra a vacina mas sim contra a obrigatoriedade e bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1.\nO malabarismo t\u00e1 sempre \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dessa galera pra passar pano, n\u00e3o tem jeito.", "Lang": "pt", "Likes": "4", "Retweets": "1", "Replies": "2"}, {"URL": "https://twitter.com/Endrigo_santana/status/1635429992275247104", "User Name": "Santana_Endrigo\n", "User @": "@Endrigo_santana\n", "Date": "13/03/2023", "Time": "20:57:49", "Text": "Ministra do meio ambiente que n\u00e3o toma vacina pra determinadas regi\u00f5es?\nQue despreparada hein?", "Lang": "pt", "Likes": "30", "Retweets": "", "Replies": "4"}, {"URL": "https://twitter.com/CostaDouradaa/status/1635429802105622528", "User Name": "Briana Brasil \n", "User @": "@CostaDouradaa\n", "Date": "13/03/2023", "Time": "20:57:04", "Text": "Que eu saiba a vacina chinesa n\u00e3o presta pra nada, isso foi provado. Mentir \u00e9 feio.", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/JEFERSONluizol4/status/1635429789069713411", "User Name": "tmj com Bolsonaro\n", "User @": "@JEFERSONluizol4\n", "Date": "13/03/2023", "Time": "20:57:01", "Text": "Vai tomar no ku ele j\u00e1 disse que n\u00e3o tomou a vacina merda", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/ppgomesdacosta/status/1635429543925231616", "User Name": "O Expulso do Tu\u00edter\n", "User @": "@ppgomesdacosta\n", "Date": "13/03/2023", "Time": "20:56:02", "Text": "Teu papai tomou vacina e ofereceu Cloroquina para a popula\u00e7\u00e3o.", "Lang": "pt", "Likes": "8", "Retweets": "2", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/helena_lawyer/status/1635429453001048071", "User Name": "Helena Bianchi \n", "User @": "@helena_lawyer\n", "Date": "13/03/2023", "Time": "20:55:41", "Text": "O SUS fornece vacina gratuitamente para todos os idosos.", "Lang": "pt", "Likes": "1", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/SthefanieArruda/status/1635429439130546177", "User Name": "Sthefanie Arruda\n", "User @": "@SthefanieArruda\n", "Date": "13/03/2023", "Time": "20:55:37", "Text": "N\u00e3o tomem a vacina", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/heywillc/status/1635429377965015042", "User Name": "WILL I AM\n", "User @": "@heywillc\n", "Date": "13/03/2023", "Time": "20:55:23", "Text": "J\u00e1 pensou que cara ficaria algu\u00e9m sabendo que n\u00e3o tomou a vacina e perdeu familiares que n\u00e3o tomaram,  tudo em prol da defesa do argumento de algu\u00e9m que a tomou?", "Lang": "pt", "Likes": "34", "Retweets": "4", "Replies": "18"}, {"URL": "https://twitter.com/CosmoPacetta/status/1635429262411943938", "User Name": "Cosmo Pacetta \n", "User @": "@CosmoPacetta\n", "Date": "13/03/2023", "Time": "20:54:55", "Text": "Por qual motivo s\u00f3 algumas pessoas \"sentiram\" o engodo desta vacina enquanto outras ca\u00edram como patos na fraude imunizante? Como s\u00f3 algumas pessoas perceberam a malandragem d PT e outras ca\u00edram como patos na historinha da picanha?  S\u00f3 pode ser a doutrina\u00e7\u00e3o do c\u00f3digo fonte mental", "Lang": "pt", "Likes": "7", "Retweets": "2", "Replies": "2"}, {"URL": "https://twitter.com/larissa_dasi/status/1635429232229662721", "User Name": "Lari\n", "User @": "@larissa_dasi\n", "Date": "13/03/2023", "Time": "20:54:48", "Text": "Essa quinta dose da vacina me pegou um pouquinho ", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/portalagora1/status/1635429057062920193", "User Name": "Portal Agora 1\n", "User @": "@portalagora1\n", "Date": "13/03/2023", "Time": "20:54:06", "Text": "CGU decide retirar sigilo de cart\u00e3o de vacina de Jair Bolsonaro; \u201cfoi ou n\u00e3o vacinado contra a covid\u201d\nhttps://agora1.info/politica/cgu-decide-retirar-sigilo-de-cartao-de-vacina-de-jair-bolsonaro-foi-ou-nao-vacinado-contra-a-covid/\u2026", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/cabrestosemno/status/1635428980764360707", "User Name": "agnelo regis\n", "User @": "@cabrestosemno\n", "Date": "13/03/2023", "Time": "20:53:48", "Text": "CGU decide retirar sigilo de cart\u00e3o de vacina de Jair Bolsonaro https://brasil247.com/brasil/cgu-decide-retirar-sigilo-de-cartao-de-vacina-de-jair-bolsonaro#.ZA-3hImAdW4.twitter\u2026 \u00d3rg\u00e3o divulgar\u00e1 cart\u00e3o de vacina de Bolsonaro ap\u00f3s investiga\u00e7\u00e3o sobre poss\u00edvel inser\u00e7\u00e3o de dados falsos no sistema do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/NatanaelSlva1/status/1635428813050986498", "User Name": "Natanael S\u00edlva\n", "User @": "@NatanaelSlva1\n", "Date": "13/03/2023", "Time": "20:53:08", "Text": "Uma nova forma de induzir o povo brasileiro,para tomar uma vacina assassina,isso se chama genoc\u00eddio em massa \u00e9 um crime contra a humanidade.", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/jecile_moreira/status/1635428741831696385", "User Name": "Jecile Moreira\n", "User @": "@jecile_moreira\n", "Date": "13/03/2023", "Time": "20:52:51", "Text": "Visitou a Amaz\u00f4nia sem tomar a vacina ?", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/sooyrsie_/status/1635428661246541829", "User Name": "\ud835\uddfd\ud835\uddee\ud835\uddfa\ud835\ude00 da \ud835\udd5bis\ud835\ude00o \n", "User @": "@sooyrsie_\n", "Date": "13/03/2023", "Time": "20:52:32", "Text": "olha foi a ros\u00e9 que falou que a lisa desmaiou pra tomar vacina kkkkkk", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/uriafancelli/status/1635428606854811651", "User Name": "Uri\u00e3 Fancelli\n", "User @": "@uriafancelli\n", "Date": "13/03/2023", "Time": "20:52:19", "Text": "Eu desprezo Bolsonaro por incont\u00e1veis motivos, inclusive por me fazer chegar ao ponto de comemorar algo t\u00e3o banal quanto a quebra do sigilo do cart\u00e3o de vacina de algu\u00e9m que governou meu pa\u00eds.", "Lang": "pt", "Likes": "54", "Retweets": "5", "Replies": "2"}, {"URL": "https://twitter.com/Vinislip/status/1635428547530485761", "User Name": "Vini de Moraes\n", "User @": "@Vinislip\n", "Date": "13/03/2023", "Time": "20:52:05", "Text": "Estava tomando vacina igual \u00e1gua enquanto pregava tratamento ineficaz e fake news.", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/OFranciscoJr/status/1635428483609382914", "User Name": "Osvaldo\n", "User @": "@OFranciscoJr\n", "Date": "13/03/2023", "Time": "20:51:49", "Text": "Depois de 4 doses, a bivalente levou 13h para mostrar seus efeitos: tremedeira, febre, dor no corpo e o lugar da vacina dolorido, mas 5 dias depois j\u00e1 tinha passado tudo.", "Lang": "pt", "Likes": "6", "Retweets": "", "Replies": ""}], [{"URL": "https://twitter.com/AnaDemantova/status/1635792860640432128", "User Name": "Ana Maria Demantova \n", "User @": "@AnaDemantova\n", "Date": "14/03/2023", "Time": "20:59:44", "Text": "Voc\u00ea n\u00e3o sabe o que aconteceria com tua m\u00e3e se tivesse tomado a vacina , tua m\u00e3e deve estar muito triste de ver que voc\u00ea se vendeu para o dem\u00f4nio....que triste!", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/milenydeabreu/status/1635792854558621698", "User Name": "a \u00fanica!!\n", "User @": "@milenydeabreu\n", "Date": "14/03/2023", "Time": "20:59:42", "Text": "A cada vacina da COVID eu tenho uma rea\u00e7\u00e3o diferente  tomei a 4 dose hoje e t\u00e1 um cansa\u00e7o sem fim, e um suador q meu deus tlk", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/alamanda_rosa/status/1635792787026132996", "User Name": "alamanda rosa\n", "User @": "@alamanda_rosa\n", "Date": "14/03/2023", "Time": "20:59:26", "Text": "Sobrou pq o genocida tentou empurrar cloroquina no povo e fez campanha CONTRA a vacina, al\u00e9m de ter demorado d+ a comprar, ocasionando a morte de MUITA gente. Os infelizes q morreram deveriam ter tomado as 4 doses dessas vacinas q 'sobraram', mas \u00f1 deu tempo, por culpa do Boz\u00f3.", "Lang": "pt", "Likes": "7", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/DamarisMaxi/status/1635792677550661633", "User Name": "Damaris\n", "User @": "@DamarisMaxi\n", "Date": "14/03/2023", "Time": "20:59:00", "Text": "U\u00e9?! Mas a vacina n\u00e3o funcionou?!", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/Nietz_Volup/status/1635792657413709826", "User Name": "Paulo the procrastinator\n", "User @": "@Nietz_Volup\n", "Date": "14/03/2023", "Time": "20:58:55", "Text": "Cura realmente n acredito que exista, vacina \u00e9 outra coisa", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": "1"}, {"URL": "https://twitter.com/Jakelyneloiola_/status/1635792569186545666", "User Name": "Jakelyne Loiola\n", "User @": "@Jakelyneloiola_\n", "Date": "14/03/2023", "Time": "20:58:34", "Text": "Governo alem\u00e3o: 'Vacina COVID causa defici\u00eancias graves e les\u00f5es permanentes em um grande n\u00famero de pessoas'  https://tribunanacional.com.br/noticia/5170/governo-alemao--vacina-covid-causa-deficiencias-graves-e-lesoes-permanentes-em-um-grande-numero-de-pessoas\u2026", "Lang": "pt", "Likes": "1\u00a0mil", "Retweets": "1\u00a0mil", "Replies": "24"}, {"URL": "https://twitter.com/Forabozoprasem1/status/1635792559535448064", "User Name": "Forabozoprasempee\n", "User @": "@Forabozoprasem1\n", "Date": "14/03/2023", "Time": "20:58:32", "Text": "O governo fez at\u00e9 show com o tal avi\u00e3o pra trazer vacina,compraram emergencial e a pre\u00e7o mais alto,por causa da press\u00e3o. Depois compraram demais. Q seriam as bivalentes e no fim compraram mais do mesmo e foram fora por falta de logistica e dissemina\u00e7\u00e3o de fake news", "Lang": "pt", "Likes": "3", "Retweets": "", "Replies": "2"}, {"URL": "https://twitter.com/guepardobipede/status/1635792258992676864", "User Name": "paulinho rotineiro\u0645\u0627\u0626\u064a\n", "User @": "@guepardobipede\n", "Date": "14/03/2023", "Time": "20:57:20", "Text": "\u00c9 tanta vacina comprada que tem que fazer 18 doses", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/_AEMOND/status/1635792129648742400", "User Name": "Alyn\n", "User @": "@_AEMOND\n", "Date": "14/03/2023", "Time": "20:56:49", "Text": "N\u00e3o acho que a \"fic\u00e7\u00e3o\" da obra ajude mt nesse caso. The Last of Us sempre foi promovida como uma hist\u00f3ria realista no p\u00f3s apocalipse. Sim, zumbis n\u00e3o s\u00e3o realistas, mas no que diz respeito a produ\u00e7\u00e3o da vacina, tudo apontava pra um resultado falho, inclusive a 1\u00aa cena da s\u00e9rie.", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": "2"}, {"URL": "https://twitter.com/TheReverseFlexi/status/1635792026577911808", "User Name": "Matheus\n", "User @": "@TheReverseFlexi\n", "Date": "14/03/2023", "Time": "20:56:25", "Text": "Pensando nessa possibilidade mas a Ellie tava totalmente quebrada pra escolher e um plus que n\u00e3o era garantido que a vacina fosse funcionar", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/TeaWithBerna/status/1635791978188140547", "User Name": "Berna viu rhcp rbd e the killers \n", "User @": "@TeaWithBerna\n", "Date": "14/03/2023", "Time": "20:56:13", "Text": "Muito doido quando vc v\u00ea de fato uma micro influ\u00eancia acontecendo.\n\nHoje a Reis postou levando os av\u00f3s pra tomar a Vacina.\n\nEu vi alguns tweets de pessoas do fandom falando que precisava ver a 4a dose e ver se a vacina\u00e7\u00e3o dos pais est\u00e1 em dia.", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/thiagoppd/status/1635791964766363648", "User Name": "thiago fora landim.\n", "User @": "@thiagoppd\n", "Date": "14/03/2023", "Time": "20:56:10", "Text": "Criou o pix\nDescobriu a cura do c\u00e2ncer\nReduziu o preco da picanha\nAcabou com a fome\nFez a vacina do COVID https://x.com/Flacaraio/stat/Flacaraio/status/1635682728887689217\u2026", "Lang": "pt", "Likes": "5", "Retweets": "1", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/igoormartins18/status/1635791960320385025", "User Name": "Igor \u1d9c\u02b3\u1da0\n", "User @": "@igoormartins18\n", "Date": "14/03/2023", "Time": "20:56:09", "Text": "O que ou\u00e7o de relatos de gente com sequelas, doen\u00e7as estranhas p\u00f3s covid \u00e9 assustador,  e nada tira da minha cabe\u00e7a que tem rela\u00e7\u00e3o com a  vacina . N\u00e3o sou antivacina, tomei as tr\u00eas doses mas se depender de mim n\u00e3o tomo nenhuma mais ...", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/Vanildafag/status/1635791923955871752", "User Name": "Nida\n", "User @": "@Vanildafag\n", "Date": "14/03/2023", "Time": "20:56:00", "Text": "J\u00f3ias de gra\u00e7a, espionagem, tomou vacina enquanto fazia discurso contra ela, indutor de 700 mil mortes, queria extinguir os \u00edndios, despreza mulheres, mentiroso, falso, dissimulado, adorador de armas que tiram vidas, c\u00ednico, debochado, finge que \u00e9 crist\u00e3o.", "Lang": "pt", "Likes": "4", "Retweets": "3", "Replies": "1"}, {"URL": "https://twitter.com/fodor_sandra/status/1635791740643713026", "User Name": "Sandra Fodor\n", "User @": "@fodor_sandra\n", "Date": "14/03/2023", "Time": "20:55:17", "Text": "Deve estar levando algum benef\u00edcio, para ser delicada. Algu\u00e9m pode me explicar quando tivemos uma vacina que j\u00e1 est\u00e1 na quinta dose e as pessoas ainda adoecem? Nem vou comentar o que tenho@ouvido falar sobre os defeitos", "Lang": "pt", "Likes": "3", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/LouanaBrito/status/1635791626319560713", "User Name": "Lou Brito\n", "User @": "@LouanaBrito\n", "Date": "14/03/2023", "Time": "20:54:49", "Text": "Eu tomei vacina e n\u00e3o posso! Tou chateada ", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": "1"}, {"URL": "https://twitter.com/dosanjos_livia/status/1635791378453000192", "User Name": "L\u00edvia\n", "User @": "@dosanjos_livia\n", "Date": "14/03/2023", "Time": "20:53:50", "Text": "Foi assim: 1- voar; 2- curtir show sem medo e sem m\u00e1scara (viva vacina); Era o que eu queria na nova idade ", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/ceucicarvalho/status/1635791334807142402", "User Name": "Cec\u00edlia Carvalho Santos Reis\n", "User @": "@ceucicarvalho\n", "Date": "14/03/2023", "Time": "20:53:40", "Text": "mulher a vacina aqui no DF t\u00e1 no 40+ h\u00e1 s\u00e9culos \n@IbaneisOficial\n saiu por 90 dias j\u00e1 tava nos 40 + h\u00e1 muito tempo \n@celinaleao\n assumiu e o tempo de a\u00e7\u00e3o \u00e9 tempo de perder tempo pq nunca diminui a idade", "Lang": "pt", "Likes": "1", "Retweets": "", "Replies": "1"}, {"URL": "https://twitter.com/alamanda_rosa/status/1635791213520363520", "User Name": "alamanda rosa\n", "User @": "@alamanda_rosa\n", "Date": "14/03/2023", "Time": "20:53:11", "Text": "Bugou s\u00f3 pra quem \u00e9 burr*. O genocida demorou d+ a comprar, s\u00f3 come\u00e7ou a vacinar pra n\u00e3o ficar atr\u00e1s do Doria, com quem vivia de picuinha, da\u00ed tentou comprar vacina sem certifica\u00e7\u00e3o por propina, fez campanha CONTRA vacina pra tentar empurrar cloroquina no povo... por ISSO sobrou.", "Lang": "pt", "Likes": "1", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/_lolozinh4/status/1635791100156821504", "User Name": "lolo\n", "User @": "@_lolozinh4\n", "Date": "14/03/2023", "Time": "20:52:44", "Text": "meu pai ta falando que eu vou ter que ir tomar vacina , ainda ta liberado eu sair correndo do postinho ?", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": "1"}, {"URL": "https://twitter.com/unexpectedivine/status/1635791019500359680", "User Name": "duda\n", "User @": "@unexpectedivine\n", "Date": "14/03/2023", "Time": "20:52:25", "Text": "passou minha tristeza chegou na minha playlist portugal e automaticamente entrou serotonina no meu corpo, agrade\u00e7o pela vacina ananda", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/josepsclaudio/status/1635790485280129026", "User Name": " Clau \n", "User @": "@josepsclaudio\n", "Date": "14/03/2023", "Time": "20:50:17", "Text": "A Mia Khalifa foi a jovem do interior de Goias que ajudou no desenvolvimento da vacina do covid", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": "1"}, {"URL": "https://twitter.com/politicalivre/status/1635790453198004226", "User Name": "Politica Livre\n", "User @": "@politicalivre\n", "Date": "14/03/2023", "Time": "20:50:10", "Text": "Bahia recebe 1\u00ba lote de vacina contra var\u00edola dos macacos", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/EDSONALBERTOPA3/status/1635790356041048064", "User Name": "EDSON ALBERTO PATRIARCHA\n", "User @": "@EDSONALBERTOPA3\n", "Date": "14/03/2023", "Time": "20:49:47", "Text": "Tu \u00e9 mal informado, n\u00f3s vimos o circo e palanque pol\u00edtico da CPI, comandada por senadores corruptos, tanto \u00e9 que n\u00e3o deu em nada. A picadinha j\u00e1 \u00e9 proibida em v\u00e1rios paises europeus, Bolsonaro tinha raz\u00e3o, a m\u00eddia podre n\u00e3o divulga as mortes causadas pela vacina. Acorda inocente", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/guiltven0m/status/1635790335916879878", "User Name": "rato fumando cigarro da silva \n", "User @": "@guiltven0m\n", "Date": "14/03/2023", "Time": "20:49:42", "Text": "meu pai disse q se fosse a joel deixava eu e ana clara la p fazer vacina ", "Lang": "pt", "Likes": "10", "Retweets": "", "Replies": "2"}], [{"URL": "https://twitter.com/ThiagoVilela18/status/1636155276985344005", "User Name": "Thiago Vilela\n", "User @": "@ThiagoVilela18\n", "Date": "15/03/2023", "Time": "20:59:50", "Text": "Quem perdeu foram voc\u00eas vagabundos!!! 3 meses e n\u00e3o vacinaram quase ningu\u00e9m.  Mas ele n\u00e3o era anti-vacina? Como pode ter comprado tanta vacina assim pra quem quis tomar at\u00e9 a quinta dose e sobrar tanto que voc\u00eas incompetentes n\u00e3o conseguiram aplicar?", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/MarleneVolpini1/status/1636155203517923329", "User Name": "Marlene Volpini\n", "User @": "@MarleneVolpini1\n", "Date": "15/03/2023", "Time": "20:59:33", "Text": "Pobres Nordestinos.Nunca mais ver\u00e3o as \u00e1guas do S\u00e3o Francisco.Esse desgoverno \u00e9 uma praga e n\u00e3o tem http://cora\u00e7\u00e3o.Se n\u00e3o teve com a morte do neto de sete anos por falta da Vacina de Meningite que ele suspendeu \u00e9 um dem\u00f4nio", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/LuizZ071/status/1636155188711915521", "User Name": "Luiz de Jud\u00e1 \n", "User @": "@LuizZ071\n", "Date": "15/03/2023", "Time": "20:59:29", "Text": "N\u00e3o ia nem a pau... Msm com lockdown rigido muitos paises continuaram enfrentando problema, o \u00fanico solucionador de fato foi a vacina. Aqui no auge da pandemia virou uma zona morta, nn se via ngm nas ruas, campos e quadras desativados etc, e os n\u00fameros nas alturas", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": "1"}, {"URL": "https://twitter.com/_brinasab/status/1636155177739644931", "User Name": "brina\n", "User @": "@_brinasab\n", "Date": "15/03/2023", "Time": "20:59:27", "Text": "Kkkkkkkk\nEu tava dando abertura pra uma mulher semana passada, ai ontem ela soltou naturalmente varios comentarios anti vacina\nAs vezes \u00e9 melhor ficar sem amizades mesmo", "Lang": "pt", "Likes": "1", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/PenhaPinh/status/1636155174346432512", "User Name": "Penha\n", "User @": "@PenhaPinh\n", "Date": "15/03/2023", "Time": "20:59:26", "Text": "Tomar vacina e pegar a doen\u00e7a \u00e9 dose. Nunca aconteceu isto. Conversa mole!!", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/R97926556Reis/status/1636154807932026887", "User Name": "Sandra Reis\n", "User @": "@R97926556Reis\n", "Date": "15/03/2023", "Time": "20:57:59", "Text": "Lula t\u00e1 tirando o Brasil do buraco q o mito ladr\u00e3o deixou.zambelli vc viu quantas vacina  foi joga  dafora? Essa \u00e9 a conquista q o mito conquistou  para o povo Brasileiro.. https://x.com/Zambelli2210/s/Zambelli2210/status/1636151498508738560\u2026", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/CscItalo/status/1636154785329041409", "User Name": "Italo CSC\n", "User @": "@CscItalo\n", "Date": "15/03/2023", "Time": "20:57:53", "Text": "Pelo que entendi, quando ele publicou, a vacina estava suspensa. E a suspens\u00e3o caiu dias depois. Ent\u00e3o, por que o conte\u00fado foi considerado falso se no dia da publica\u00e7\u00e3o era verdadeiro???", "Lang": "pt", "Likes": "1", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/rrafaelasilva98/status/1636154697869410305", "User Name": "RAFAELA\n", "User @": "@rrafaelasilva98\n", "Date": "15/03/2023", "Time": "20:57:32", "Text": "Amanh\u00e3 vou pra Imbituba dar vacina na Ceci, cora\u00e7\u00e3o j\u00e1 sofre ", "Lang": "pt", "Likes": "1", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/santbet3761/status/1636154639002337281", "User Name": "Older\n", "User @": "@santbet3761\n", "Date": "15/03/2023", "Time": "20:57:18", "Text": "A mulher acha normal tomar 4 doses de uma vacina, ficar doente e mesmo assim acha que uma pessoa sem mascara esta amea\u00e7ando ela......pqp !", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/RebulicinhoDoFe/status/1636154391580364800", "User Name": "Matheus\n", "User @": "@RebulicinhoDoFe\n", "Date": "15/03/2023", "Time": "20:56:19", "Text": "Rachadinha no gabinete, propina de 1 d\u00f3lar por dose de vacina, crimes contra a humanidade, charlatinismo, defensor de ditadura e outros milhares de absurdos, s\u00f3 escolher.Ah, e a utiliza\u00e7\u00e3o do lema N4zista \"Deus, P\u00e1tria, Fam\u00edlia\", utilizado por Hitler e pelo movimento integralista", "Lang": "pt", "Likes": "3", "Retweets": "", "Replies": "2"}, {"URL": "https://twitter.com/Biel_thug01/status/1636154116173971456", "User Name": "Gabriel ros\u00e1rio\n", "User @": "@Biel_thug01\n", "Date": "15/03/2023", "Time": "20:55:14", "Text": "O Joel fez o certo. No 2\u00b0 jogo, uma enfermeira deixa uma mensagem de voz dizendo que eles queriam reunir um grupo  e  ir atr\u00e1s  da Ellie e do Joel, mas desistiram pq o m\u00e9dico estava morto, ent\u00e3o n\u00e3o teria vacina de qualquer jeito", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/rafajudd/status/1636154105386156032", "User Name": "J\u1d58\u1d48\u1d49  | \ud835\udd41\u1d58\u02b3\u2071\u1d48\u2071\u1d9c\u1d52 \u1d9c\u1d52\u02b3\u2071\u1d52\u02e1\u1d43\u207f\u1d58\u02e2 \u02e2\u207f\u1d52\u02b7\n", "User @": "@rafajudd\n", "Date": "15/03/2023", "Time": "20:55:11", "Text": "Se eu tiver gripada n\u00e3o vou poder tomar a vacina e vou coringar", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/quadros_laura/status/1636154053284573184", "User Name": "Laura Quadros  \n", "User @": "@quadros_laura\n", "Date": "15/03/2023", "Time": "20:54:59", "Text": "Fiz a vacina ontem! Preenchi meu cart\u00e3o! ", "Lang": "pt", "Likes": "2", "Retweets": "", "Replies": "1"}, {"URL": "https://twitter.com/LuizaUchihaa/status/1636154028001316864", "User Name": "Luiza Medeiros\n", "User @": "@LuizaUchihaa\n", "Date": "15/03/2023", "Time": "20:54:53", "Text": "essa vacina destr\u00f3iu meu bra\u00e7o", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/YuriDetrix/status/1636153924389412869", "User Name": "Hilgenstiler\n", "User @": "@YuriDetrix\n", "Date": "15/03/2023", "Time": "20:54:28", "Text": "Ser ou n\u00e3o corno \u00e9 insignificante perto do problema de ter se vendido fazendo o oposto do prometido. Cad\u00ea embaixada em Jerusal\u00e9m? Cad\u00ea a vacina opcional? Cad\u00ea pris\u00e3o em 2 inst\u00e2ncia? Cad\u00ea o confisco geral dos vagabundos? Cad\u00ea o aux\u00edlio v\u00edtima de crimes? Tudo fanfarra.", "Lang": "pt", "Likes": "2", "Retweets": "1", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/breakmagazine2/status/1636153851618242561", "User Name": "BREAK MAGAZINE MODA\n", "User @": "@breakmagazine2\n", "Date": "15/03/2023", "Time": "20:54:11", "Text": "Adamantina tem doses da vacina bivalente contra a Covid-19 dispon\u00edvel em todas as Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade, por\u00e9m, p\u00fablico-alvo ainda tem baixa\u00a0ades\u00e3o", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/camipolmann/status/1636153664443146240", "User Name": " gamer girl \n", "User @": "@camipolmann\n", "Date": "15/03/2023", "Time": "20:53:26", "Text": "Tomei a quarta dose da vacina de covid ", "Lang": "pt", "Likes": "4", "Retweets": "", "Replies": "1"}, {"URL": "https://twitter.com/James_MartinsJR/status/1636153601285402627", "User Name": "James\n", "User @": "@James_MartinsJR\n", "Date": "15/03/2023", "Time": "20:53:11", "Text": "N\u00e3o inventes!\nTantas mentiras num s\u00f3 tweet!\nA vacina n\u00e3o foi obrigat\u00f3ria e n\u00e3o foi dos pa\u00edses com maior mortalidade. Nem de perto!\nNa Austr\u00e1lia morreram menos de 20 mil pessoas. Bastante menos do que em Portugal, at\u00e9.", "Lang": "pt", "Likes": "1", "Retweets": "", "Replies": "1"}, {"URL": "https://twitter.com/larbsssss/status/1636153485186957312", "User Name": "lariss\n", "User @": "@larbsssss\n", "Date": "15/03/2023", "Time": "20:52:43", "Text": "de vdd lu em 2023 n criaram vacina imagina se o mundo tivesse parado em 2003 e alem do mais o burro do m\u00e9dico devia ser recem formado quando tudo aconteceu \u00e9 um idiota!!", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": "1"}, {"URL": "https://twitter.com/SabioEstudante/status/1636153363225100288", "User Name": "Vim do Futuro\n", "User @": "@SabioEstudante\n", "Date": "15/03/2023", "Time": "20:52:14", "Text": "Fique a vontade, a minha vc pode tomar, o veneno \u00e9 todo seu, ops a vacina  !", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/SeiQsouSeuVagem/status/1636153293721223169", "User Name": "Seu Vagem\n", "User @": "@SeiQsouSeuVagem\n", "Date": "15/03/2023", "Time": "20:51:58", "Text": "Toma sua vacina, arromb@do, e n\u00e3o enche o saco", "Lang": "pt", "Likes": "14", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/Claudia56994491/status/1636153207037542402", "User Name": "Claudia Andrade\n", "User @": "@Claudia56994491\n", "Date": "15/03/2023", "Time": "20:51:37", "Text": " Jap\u00e3o admite que vacinas contra Covid-19 causam mortalidade muito alta  \nAlega-se que a taxa de mortalidade entre os vacinados contra o COVID-19 \u00e9 38 vezes maior do que ap\u00f3s a vacina contra a gripe.", "Lang": "pt", "Likes": "3", "Retweets": "1", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/CiroGuilherme12/status/1636152963147132928", "User Name": "CiroDCastro12\n", "User @": "@CiroGuilherme12\n", "Date": "15/03/2023", "Time": "20:50:39", "Text": "N\u00e3o pergunte aos universit\u00e1rios. Por favor! Vai sair mais opini\u00e3o ideol\u00f3gica do que cient\u00edfica.  Mas, vacinar \u00e9 importante desde que a vacina seja testada e n\u00e3o que seja teste a vacina\u00e7\u00e3o. Para entendedores\u2026.", "Lang": "pt", "Likes": "5", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/oliberal/status/1636152806691176457", "User Name": "oliberal.com\n", "User @": "@oliberal\n", "Date": "15/03/2023", "Time": "20:50:02", "Text": "Par\u00e1 recebe 700 doses da vacina contra Monkeypox, veja os grupos priorit\u00e1rios #noticia https://oliberal.com/belem/para-recebe-mais-de-700-doses-da-vacina-contra-monkeypox-1.657504\u2026", "Lang": "pt", "Likes": "1", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/Engcarlov/status/1636152682409873408", "User Name": "Charles Vincent\n", "User @": "@Engcarlov\n", "Date": "15/03/2023", "Time": "20:49:32", "Text": "N\u00e3o. 100% das doses foram comprovadas pelo governo federal. Inclusive a do Butant\u00e3 . O STF autorizou estados e munic\u00edpios a comprarem vacina, apenas em fevereiro, mas ningu\u00e9m quis gastar seu dinheiro. Ficou tudo pro Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.  Repito 100% das doses. Te enganaram", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": "1"}], [{"URL": "https://twitter.com/caruliniac/status/1636517584861528064", "User Name": "carol\n", "User @": "@caruliniac\n", "Date": "16/03/2023", "Time": "20:59:31", "Text": "Vi agora a propaganda da vacina com v\u00e1rios artistas, at\u00e9 me arrepiei.  Que coisa boa ver que \u00e9 poss\u00edvel recome\u00e7ar. ", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/BRKNMCKENNA/status/1636517583884017664", "User Name": ":: LEiLA :: \n", "User @": "@BRKNMCKENNA\n", "Date": "16/03/2023", "Time": "20:59:31", "Text": "ter que fazer propaganda pr\u00f3 vacina por causa de quatro anos de governo bolsonaro \u00e9 t\u00e3o triste", "Lang": "pt", "Likes": "1", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/flotusboy/status/1636517582244286465", "User Name": "sn\u025fn\u0279\n", "User @": "@flotusboy\n", "Date": "16/03/2023", "Time": "20:59:31", "Text": "as vacinas que puderam ser aplicadas foram aplicadas. tinha vacina sobrando em v\u00e1rios postos de sa\u00fade.\no problema \u00e9 que o governo anterior mandou menos que deveria no come\u00e7o e comprou mais que deveria no final.\nj\u00e1 \u00e9 a segunda vez que vacinas de covid-19 vencem.", "Lang": "pt", "Likes": "1", "Retweets": "", "Replies": "1"}, {"URL": "https://twitter.com/dudachm/status/1636517521401475072", "User Name": "Duda\n", "User @": "@dudachm\n", "Date": "16/03/2023", "Time": "20:59:16", "Text": "a propagando de vacina, mds \u00e9 muito bom ter um Governo de verdade VACINA SIM!!!", "Lang": "pt", "Likes": "1", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/lrsgll/status/1636517445908193285", "User Name": "dalli\n", "User @": "@lrsgll\n", "Date": "16/03/2023", "Time": "20:58:58", "Text": "chorando com a propaganda da vacina do governo federal!!!!!!", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/rafaelqfranca/status/1636517246318043137", "User Name": "RAFAEL\n", "User @": "@rafaelqfranca\n", "Date": "16/03/2023", "Time": "20:58:11", "Text": "O lula roubou o Brasil,foi preso e descondenado,agora \u00e9 Presidente!ah e ainda tomou ar na vacina do Alkimin.", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/ouhboy_u/status/1636517079686709249", "User Name": "Teus do rock\n", "User @": "@ouhboy_u\n", "Date": "16/03/2023", "Time": "20:57:31", "Text": "teu cu a vacina meu pau a dose", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": "1"}, {"URL": "https://twitter.com/MariaLo74680330/status/1636516577595084801", "User Name": "MaluP.\n", "User @": "@MariaLo74680330\n", "Date": "16/03/2023", "Time": "20:55:31", "Text": "Faltou aperta de milhares de doses de vacina que deixaram estragar", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/Cinquini07/status/1636516561446895617", "User Name": "Cinquini\n", "User @": "@Cinquini07\n", "Date": "16/03/2023", "Time": "20:55:27", "Text": "Vc deixaria seu filho ser vacinado com uma vacina que ainda est\u00e1 em testes? Os estudos cl\u00ednicos da vacina contra COVID ainda n\u00e3o foram conclu\u00eddos.\n\nD\u00ea o exemplo!\nQuando vc vacinar todas as crian\u00e7as da sua fam\u00edlia, a\u00ed vc vai motivar os outros a fazerem o mesmo", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/catmaradas/status/1636516554429935617", "User Name": "\u262d\u200dChap\u00e9u de Sudestino \u00e9 Marreta\n", "User @": "@catmaradas\n", "Date": "16/03/2023", "Time": "20:55:26", "Text": "Caraca, tipo as \"festas do sarampo\" q os pais faziam antigamente pro filho \"pegar logo\", antes de ter vacina.", "Lang": "pt", "Likes": "6", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/JaanPadilha/status/1636516526865137664", "User Name": "Orochimaru\n", "User @": "@JaanPadilha\n", "Date": "16/03/2023", "Time": "20:55:19", "Text": "Uma prova de 20 quest\u00f5es, sendo uma pra aprazar um cart\u00e3o de vacina \u00e9 pra tomar no cuuu vum", "Lang": "pt", "Likes": "1", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/TimeBonoro_22/status/1636516344999845895", "User Name": "Braun\n", "User @": "@TimeBonoro_22\n", "Date": "16/03/2023", "Time": "20:54:36", "Text": "Eu gosto desse v\u00eddeo pq \u00e9 o pr\u00f3prio Mr. Vacina chamando os vacinalovers de trouxas. ", "Lang": "pt", "Likes": "3", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/amandabenist/status/1636516234215710722", "User Name": "benistao\n", "User @": "@amandabenist\n", "Date": "16/03/2023", "Time": "20:54:09", "Text": "preciso tomar de uma em uma hr essa vacina", "Lang": "pt", "Likes": "3", "Retweets": "3", "Replies": "1"}, {"URL": "https://twitter.com/PauloGomide5/status/1636515940874481664", "User Name": "Paulo Gomide\n", "User @": "@PauloGomide5\n", "Date": "16/03/2023", "Time": "20:52:59", "Text": "\u00c9 com a sua grana?!  Se n\u00e3o,  morra de inveja. \n\u00c9.... o seu n\u00edvel est\u00e1 cada vez mais baixo.... \u00c9  sequela da vacina?", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/SualexAl/status/1636515806275051521", "User Name": "Su Al (Sualex)\n", "User @": "@SualexAl\n", "Date": "16/03/2023", "Time": "20:52:27", "Text": "Como \u00e9 que este palha\u00e7o ainda n\u00e3o mudou o discurso?\nEnfiem-lhe umas doses de vacina num s\u00edtio que eu c\u00e1 sei mudava logo de discurso\n Presumido que continuaria a poder falar", "Lang": "pt", "Likes": "1", "Retweets": "1", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/s4turnjuju/status/1636515723072634881", "User Name": "\u2317 jules.\n", "User @": "@s4turnjuju\n", "Date": "16/03/2023", "Time": "20:52:08", "Text": "agora tu toma vacina ne filha da puta", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/galizzacalcados/status/1636515689946304513", "User Name": "Galizza Cal\u00e7ados\n", "User @": "@galizzacalcados\n", "Date": "16/03/2023", "Time": "20:52:00", "Text": "Meu amigo trabalha Pfizer,  Brasil foi um dos primeiros comprar vacina.  Vacina chegou r\u00e1pido gra\u00e7as \u00e0 Deus,  s\u00f3 que agora est\u00e1 matando,  Bolsonaro sempre com raz\u00e3o.  Quem dificultou vacina foi Anvisa e n\u00e3o presidente Bolsonaro.  Busque informa\u00e7\u00f5es.", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/nsoubatizada/status/1636515667187826690", "User Name": "Kamila\n", "User @": "@nsoubatizada\n", "Date": "16/03/2023", "Time": "20:51:54", "Text": "se eu pudesse voltar no tempo eu ia pegar uma vacina pra tuberculose, chegar no Vygotsky e dizer assim: tome, \u00e9 p vc n\u00e3o morrer", "Lang": "pt", "Likes": "2", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/betopdu/status/1636515658836987906", "User Name": "Roberto Alves\n", "User @": "@betopdu\n", "Date": "16/03/2023", "Time": "20:51:52", "Text": "vacina ok, experimento  n\u00e3o,", "Lang": "pt", "Likes": "4", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/rivieler/status/1636515519929917442", "User Name": "Rivi Eler\n", "User @": "@rivieler\n", "Date": "16/03/2023", "Time": "20:51:19", "Text": "E o que voc\u00ea nos diz da vacina da Covid para beb\u00eas e outras crian\u00e7as?\nOlha esse caso, isso \u00e9 uma exce\u00e7\u00e3o?\nAcho que n\u00e3o, infelizmente ", "Lang": "pt", "Likes": "4", "Retweets": "", "Replies": "2"}, {"URL": "https://twitter.com/cinefischer/status/1636515513957339137", "User Name": "Francine\n", "User @": "@cinefischer\n", "Date": "16/03/2023", "Time": "20:51:18", "Text": "Ele tem alguma s\u00edndrome? N\u00e3o sabia, soube somente que a banda havia expulsado por n\u00e3o tomar a vacina. Mas seria importante a pessoa, nesse contexto, incentivar o uso da vacina (j\u00e1 que \u00e9 uma figura p\u00fablica);", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": "2"}, {"URL": "https://twitter.com/Salanova_Carla/status/1636515476367982594", "User Name": "\ud835\ude72\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude95\ud835\ude8a \ud835\ude82\ud835\ude8a\ud835\ude95\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude98\ud835\ude9f\ud835\ude8a\n", "User @": "@Salanova_Carla\n", "Date": "16/03/2023", "Time": "20:51:09", "Text": "\nOu confia ou n\u00e3o confia no experimento\nSe os EUA t\u00e3o indenizando e recontratando quem foi dispensado por \"falta de vacina\"\nOs franceses queriam por abaixo a f\u00e1brica da pfizer l\u00e1, o Jap\u00e3o proibiu a vacina. Mas a Adripires que sabe de tudo", "Lang": "pt", "Likes": "4", "Retweets": "", "Replies": "2"}, {"URL": "https://twitter.com/renatinhacgc/status/1636515332679426049", "User Name": "Renhes\n", "User @": "@renatinhacgc\n", "Date": "16/03/2023", "Time": "20:50:34", "Text": "Que del\u00edcia de campanha pr\u00f3 vacina cheia de globais que vi agora no \n@sportv\n ", "Lang": "pt", "Likes": "1", "Retweets": "", "Replies": ""}, {"URL": "https://twitter.com/cviniciusffc/status/1636515327440822273", "User Name": "Carlos Vinicius \n", "User @": "@cviniciusffc\n", "Date": "16/03/2023", "Time": "20:50:33", "Text": "Sacanagem botar 20+ anos na sexta. Vou ser obrigado a adiar minha vacina", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": "1"}, {"URL": "https://twitter.com/SubmitCMS/status/1636515211732713472", "User Name": "SubmitCMS\n", "User @": "@SubmitCMS\n", "Date": "16/03/2023", "Time": "20:50:06", "Text": "Para\u00edba \u00e9 o terceiro estado do Nordeste com o melhor desempenho na campanha da vacina Bivalente contra a Covid-19 http://blogdojordanbezerra.com/post.php?codigo=28291\u2026", "Lang": "pt", "Likes": "", "Retweets": "", "Replies": ""}]]